有時見到你地溝左d港女

(真事)有個港女老婆仲慘過單身

根本港女就垃撚圾，教寫字淨係識鬧，心地都唔方好得去邊
日本都有漢字，又唔見日本妺教寫漢字嗰陣發脾氣
溝港女嗰啲都真係喊三聲

有時呢度啲巴打問我點解咁憎啲港女，我同你講我真係冇比港女傷害過，但係我睇到呢啲case呀，我真係覺得香港男人好撚慘我睇唔過眼，因為香港女人真係痴撚線

由今日開始唔溝港女，溝外國女
我甘願做一個廢柴，溝港女

最後我加多句啦，你明知你女朋友係港女，你都唔分手，你都係垃撚圾

邊度地方都有好女仔同壞女仔 係睇你遇到邊種嘅姐

我費事啲港女又喺度話傷害我 我，講明先我中學嗰陣我仲住喺香港嗰陣已經溝日本妹 ，我未同過香港女仔拍拖（但係睇到以上嗰啲例子讓我都嚇走 ）

不過香港壞女仔嘅比例特別高

呢個又真嘅我都覺得 真係好靚嘅唔會用心去拍拖 只會想騎牛搵馬 不斷搵最好嘅

根本做香港女人就好幸福 ，不過咁講啦去到外國就唔係，我外國學校嗰啲香港女仔，基本上去到外國都溝唔到女姐可以溝啲垃圾大陸仔 ，我同佢香港仔friend就溝日本妹,啲港女隻溝埋d東北仔

Push

大部分人拍拖正正常常梗係唔會上網話你知啦
你睇親啲case係一百對情侶入面有一對有問題上黎開post,你就以為全香港都係咁，你仲要大大聲講你未試過同港女一齊就係度鬧，咁你視野好狹窄姐

如果我係外國我視野叫狹窄，你應該盲撚左

我記得你之前話有香港女朋友架喎

混血 港女溝日本妺

你話佢係日本妹又得，你話佢係港女又得，你話佢唔係日本妹又，你話佢唔係港女又得，今次龍門任我擺

搞清楚個definition, 唔係港產嘅女人就叫港女，有港女特質嗰先叫港女，拜金，公主病，比綠帽人帶之類，如果無任一特質，請否定自己係港女，無需對號入座

有垃圾港男先有港女

第二個例子：
岳母借錢唔還點算

港女無市場啦，D日本仔仲温柔過D港女

真心

我覺得係雙向，座在咁多位港女都係垃圾，冇話針對邊個